【１００回目夏の甲子園】第１００回全国高校野球選手権記念大会 (4)

官方網址/直播網址：

播精華片/直播必須閂adblock

官方直播／資訊 apps

an:

ios:

賽期：

２０１８年８月５日－１６日
（８月２日於大阪市舉行抽籤大會）

日程：

線表：

２０１８夏季甲子園代表校：

今年參賽隊伍由４９隊增加至５６隊
（愛知、神奈川、大阪、千葉、兵庫、埼玉、福岡增加至２隊）

出線賽區 校名
北北海道 旭川大高
南北海道 北照
青 森 八戶學院光星
岩 手 花卷東
秋 田 金足農
山 形 羽黑
宮 城 仙台育英
福 島 聖光學院
群 馬 前橋育英
櫪 木 作新學院
茨 城 土浦日大
千葉東區 木更津總合
千葉西區 中央學院
東京東區 二松學舍大附
東京西區 日大三
埼玉北區 花咲德榮
埼玉南區 浦和學院
北神奈川 慶應義塾
南神奈川 橫濱
山 梨 山梨學院
長 野 佐久長聖
新 潟 中越
富 山 高岡商
石 川 星稜
福 井 敦賀氣比
靜 岡 常葉大菊川
愛知東區 愛產大三河
愛知西區 愛工大名電
岐 阜 大垣日大
三 重 白山
滋 賀 近江
京 都 龍谷大平安
大阪北區 大阪桐蔭
大阪南區 近大附
兵庫東區 報德學園
兵庫西區 明石商
奈 良 奈良大附
和 歌 山 智辯和歌山
岡 山 創志學園
廣 島 廣陵
鳥 取 鳥取城北
島 根 益田東
山 口 下關國際
香 川 丸龜城西
德 島 鳴門
愛 媛 濟美
高 知 高知商
福岡北區 折尾愛真
福岡南區 沖學園
長 崎 創成館
佐 賀 佐賀商
大 分 藤蔭
熊 本 東海大熊本星翔
宮 崎 日南學園
鹿 兒 島 鹿兒島實
沖 繩 興南

２０１７夏季甲子園優勝：花咲德榮（埼玉）
２０１８春季甲子園優勝：大阪桐蔭（大阪）

參考資料：

各隊實力分析：

ＷＩＫＩ（日文）：

留名

lm

特別既一年又到最後四強

Lm

遲咗起身 得番外野

依家先知金足農係公立學校
仲以為公立學校冇得同私立鬥

支技金足農入決賽打大魔王

但係冇左吉田

今日吉田先發

真？
咁就更加慘
唔想睇
唔想又摧毀一個新星

真，先發名單已經出左
佢咁玩命法唯有祝佢好運

rip

用生命值投球
祝佢好運

係咪得佢一個投手

巧緊張
好想金足農贏, 但吉田再咁投落去, 驚影響佢將來職業生涯
想睇佢入職棒

金足農先攻no out 二壘

已經係秋田人嘅希望
壓力一定好大

哇

金農先制

金足農先取1分

洗唔撚洗咁打呀

兩下觸擊曬咗

冇睇開波 日大三係咩水準

俾人打到正一正

可以睇下呢個BLOG簡介

3表金足農1out二壘

今日金農戰術都係一壘有人就用觸擊進壘喎, 得分欲望好強烈

唔該晒

2out 一二壘

4壞保送咗兩個 2out滿壘

滿壘 機會黎啦

好緊張

呢場波會唔會又係1分決勝

吉田球數暫時控制得好好

日大三換投了

今日秋田咁好火力, 連續四局都上到得點圈, 日大三換投

個投手咁都唔洗爆算佢好彩

唔想烏鴉，但幾局都有幾會得分而得唔到，好快畀人反CUP。

靚三壘 cover
啱啱無補位就直接 2-0

好像冇傷過咁

係喎, 竟然企得咁好, 包咗無漏

日大三cup有機了 2out 一三壘

吉田係咪鐵人嚟

講緊廣澤
吉田仲係好穩

吉田真係痴線

吉田咁嘅控球水準點似有傷
係咪出口術

吉田點得好靚，可惜佢跑得唔快。

但球速明顯下降
應該好攰

好難信
一有危機就上到142-144
明顯有留力

2:0

2：0
而家2out二壘

load得有啲疾 翻翻嚟就1分

佢唔似會留力既人

幾場都係咁好難唔信

嘩，差啲無死，吉田呢下好險

判斷好好 殺2壘

日大三個監督投訴咩

我估係 strike zone
對左打者時外角啲好球有啲幾 borderline

一方面想睇吉田壓唔壓制到桐蔭
另一方面又想佢快d輸早d去抖養傷

ON撚鳩

機會

日大三又嚟危機

金足農

個波快多少少就過左

金足農成日殘壘

無辦法

始終都係靠強行推進嘅隊伍

去到得分區已經2 out ，加上打線有斷層

長打警戒 外野企到咁遠

感覺吉田控球開始差

離哂罩

日大三咩料

吉田燒手臂

開始有deadball 但守備搭救
反而日大三唔多阻到金足農上壘

愈到尾局愈緊張，只係領先兩分。

金足農打線都啞火

嘩 吉田收皮咁款
球速低到

痴線

curveball嚟喎, 佢直球又147啦

燈

147

日大三呢局好幫忙，幫手省球數。

收返 第七局先來連爆146 147
痴線佬

地區賽打到上呢度都仲未廢得

堂堂名門日大三準決賽被完封
吉田輝星聲價十倍

猛打賞

吉田

佢既直球球速有高低係故意
咁樣係可以利用速差黎誤導打者

8表 1out 一二壘

監督都出盡奶力了

換投

其實同有時專登打壞球一樣，
都係駁對手出錯，唔係下下都一定要快要準，
有時都要食腦嘅

一換投就滿壘

換二年生強投井上, 最高球速150

立即滿壘

呢場真係好刺激

機會黎啦飛雲

黎多次強迫取分！

日大三個教練好似想屌班學生咁

呢手投球真係最殺食

佐藤英雄呢幾場真係無名英雄

咁樣出局

咁鐘意短打

失敗

好彩

日大三咁都保到

比人睇穿晒

點解頭先一出局都要squeeze

點解唔等高飛犧牲打

睇穿左強逼進壘

係咪個捕手？上場佢都係無名英雄

絕招唔可以成日出

日大守得好

埋下反cup伏線

呢局日大三仲拎唔到分真係再見甲子園

個教練擺到明想挑機

我覺得呢下似球員自己決定，如果真強迫，打者應該會點都去點個波。

如果係咁， 只可以話球員球商唔高

反Cup了

劇本黎喇

日大三1out 一二壘

金農危機

吉田：得啦返去啦你

頂住阿

吉田整個double play 睇下

超人吉田宣布收皮

2out 一三壘

超人先唔會在此倒下

齊聲嗌yoshida

得點圈呢D高飛球上壘或者取分先係正路嘛, 金農頭先下下觸擊真係呢

吉田有主角光環

2:1 2out 一二壘

即係代表長打能力不足， 連高飛犧牲打嘅能力都未必有

緊張喇

都係鎖唔住 SOSAD

2:1, 要頂住啊

吉田破瓜了

呢啲機會基本上係動畫情節

主角對波就嚟俾人反cup

到金田要比人第九局絕殺了
劇本已寫好
超人吉田倒下

控球好似好唔掂
滑球應該唔敢再用

仲守到1分差 9回了

3振

好刺激啊呢場

呢隊日大三入決賽咪又係畀大阪桐蔭屠

如果追和打加時吉田頂唔頂得順

家農

嗰位巴打燈死都幾次

條友知唔知咩叫壓力

問左西美果關未

今場日大三投手壓制力唔算高 金農都打唔出水準
坦白講有D失望

然後主角滿壘2OUTS三振守到

秋田魂啊

西美贏硬

日大三個終投好過先發同繼投好多

根尾最後畀西美再見全壘打

Btw 可以留意宜家日大三個投手
如無意外下年日大三 Ace
選秀候補

嘩 完全係反Cup嘅感覺
個二年生幾勁

有冇d over 185既未來ace介紹

巴打你唔使諗喇

我前日都係咁講， 呢隊金足農根本係有上天庇佑

今年有幾個二年生都相當出色, 期待下年表現

唔好燈ok?

9表封實金足農 真係反cup劇本？

唔准燈我金農

已經見到吉田喊果個樣
手都斷

吉田滑球已經唔得了

今日日大三下位打線冇咩表現

1 out !

1OUT

1 out了
超人吉田頂唔頂得住呢

井上廣輝今年夏甲都刷新咗自己最佳球速150
宜家都穩定144-146

148

超人吉田又來
越來越快

屌你 哥哥 真係無撚用

2OUTS

誤會

咁樣失誤

DIU, 咁既

一壘做乜

咁樣一壘
反cup了

個一壘做乜鳩

1out 一二壘

可惜喇

咩料

嬲啊

金農士氣-10
反cup了

反杯

連鎖效應
1個e 好大影響

超人吉田再見

反cup劇本

準備黎支大既

三壘其實守得好靚

反cup 反cup 反cup

守住呀金足農業！

準備再見陽春炮

2outs

ato hitori

來了
成也吉田
敗也吉田

只係差一個出局

頂住啊吉田超人

吉田創造歷史

Hard hit
根尾打呢球應該飛咗場

thanks 清燈足全場

決賽見

超人吉田又贏

日大三

完了 金足農決賽見

2野out

吉田自信

守備好波

全力校歌

西美會幫手打敗超人吉田

呢個巴打燈力好強

超人吉田決賽打怪獸

點解金足農要咁樣唱校歌

離夏甲東北悲願共差一步！

好搞笑

兩隊個ace鬥長命？

下場對大桐吉田隻手點算

金農對大桐

名門日大三夏天完結了

金足農奇跡延續

準備到桐蔭強姦濟美

唔會
超人吉田嘅對手係西美
兩大投手燒手臂燒到第十三局然後自爆

現代版Kano

傷左都咁撚勁

今場吉田只係投左134球
算係有休息了

甲子園真係好矛盾
睇住投手揮灑熱血
但係同時燃燒自己既職業生涯

秋田首次有代表入決賽 好正

兩隊一齊挑戰甲子園延長局數紀錄

上年主角係中村
今年係吉田

秋田魂

改左制 無得挑戰

吉田bbb又燃燒生命

都可以挑戰嘅, 如果咁都守到

決賽濟美對金足農

日大三好少拖球數 打線都麻麻
同埋今場金足農防守算好
減輕左吉田壓力
決賽好難講了

5戰749球

吉田 打倒大桐宣言

済美：呢d粗重野等我來

超人吉田連對手都搞錯
竟然以為大桐會贏到西美
今年係西美西關年
西關先退下 但西美係唔會輸

其實去到呢個地步都唔需要擔心吉田隻手
有啲投手就係 handle 到個 workload
田中將大06年夏又係場場出
決勝戰連投2日投咗19局
宜家咪又好地地
松坂都150勝

第九戰睇到好肉緊

擔心佢個hip

共通點 身形

但松坂好多人話係俾日本教練操傷

西美會戰勝歸來

金農入決賽都打到無預算, 要搵贊助支援

我想問去左現場嘅巴打，係咪無得預購門票，一定要通宵排？

JR東日本搞秋田新幹線義載日啦

詳情??

其實有小小馬後砲
要傷嘅咪又係成日傷
大谷無被操宜家點？
唔講日職
美職夠保護投手啦
你睇 Syndergaard

我要講嘅係好難一概而論
真係要睇投手情況
明顯操壞嘅例子一定好多
投得越多受傷風險一定越高
但唔代表人人都係咁
視乎你覺得佢係咪 special one

無book酒店？

高校野球（甲子園） 金足農業（金農）滞在資金不足。「なまはげ農業協同組合」にネットざわつく（8月18日）

第100回全国高等学校野球選手権大会で快進撃を続ける金足農業高校野球部のOBなどでつくる金農甲子園出場支援協議会（秋田市金足追分）が現在、「甲子園賛助金」の協力を呼び掛けている。

都幾勵志下

正常啊，入甲子園一場敗退都最少要用1億日圓
單講單場學校應援費用都要一千萬日圓，唔係間間學校都頂到

又係履正社監督

想問下以前秋田地方大賽由邊間壟斷?
我準備好下年甲子園再睇去金足農了
因為今年一定排唔到

一定有book，同埋佢地book個d全部都係可以隨時取消

所以咪叫JR東日本搞一日秋田新幹線義載日囉
淨係將特急料金嗰一部分捐出嚟都夠啦

往死裡鞭

決勝進出 抵俾錢啦

話時話
今日始球式係桑田
對上一次金足農最好成績就係84年入4強
當年準決勝對 PL 學園
7局領先2-1
結果第8局被逆轉全壘打
個打者就係桑田

命運

唔好以為農民窮

其實叫JA全農捐少少錢出嚟都fat fat啦

佐々木 希原來都係金農校友, 雖然佢中退

一億yen 會唔會多過頭

原來對上一支入到決賽嘅農業學校

就係KANO 嘉義農林

秋田縣好多人姓佐佐木

淨係金足農都有兩個佐佐木

秋田一直係混戰區
比較勁嘅地方強豪有秋田商，明櫻

呢個真
農業合作社真係好撚有錢

大桐下年再春夏連霸囉，今年讓俾金足農悲願達成

支持大魔王

好難聽的關西腔

啱啊, 一百回紀念梗係要有啲傳奇, 金農雜草魂東北悲願初優勝點都話題性大過春夏連霸

而家全日本 除咗大阪桐蔭嘅學生家長同埋校友
我諗都係地球聯合軍支持金足農

唔會啦，選手來回交通費，食宿，訓練道具，棒球用品（護具，球衣之類）全部都係錢來，一億已經係甲子園基本入場費來

諗起有年不能笑玩到臨尾驚嚇嗰段,松本人志係度屌濱田雅功d關西話

雜草魂

對上一次公立校入夏甲決賽已經要數到11年前嘅佐賀北

最後贏埋

日大三係今年夏甲第一隊無俾吉田雙位數三振

西谷監督甲子園優勝數超越PL學園中村監督同歷史上第一間學校二度春夏連霸話題性唔會差過東北初優勝

燈球大戰

上啊根尾

有少少想西美贏

因為係唯一一隊金足農有機會贏嘅

最後西美贏

済美

其實山口直哉好值得尊重

同吉田一樣咁燃燒手臂
好難唔尊重

柿木係咪又要做敗家仔

閪美先制點get

西美先制

濟美竟然先得分！！！！！｀

真係敗都係西谷問題

其實大桐都好幾次先失分

點解叫西美

上個post我講過済美唔西，都無人理我，我先放棄同埋個済字有d難打先叫埋一份

笑佢地西波，成日好彩
碌下又一關，碌下又一關

saibi 咪西美囉

其實係個「濟」字

saibi

不過講真打到呢一個地步都好難得

大家都係講下笑

藤原雷射肩

爭少少失多分

咁都out到 大桐救翻一命

如果唔係藤原恭大.........

中外野靚傳

藤原

捕得都靚

跑得咁鬼慢

其實傳得偏左少少

西美 啪啪啪
西美 啪啪啪

打倒大桐

佢兩個都有玩選秀無返咁上下實力點得

傳歪哂
呢球捕手修正得超靚

職業級throw out,冇彈地

下一巡又到柿木打

原來尋日休息日， 大阪桐蔭喺自己學校 加操三個鐘

金足農去咗浸溫泉

btw 對上一屆有秋田縣嘅學校殺入決賽， 係第一屆甲子園

仲操吉田咩

少少歪姐，都唔係好嚴重，同埋高中生可以唔彈地返本壘已經好好，呢球彈地回傳既話一定係得分，你真係當佢係一郎咩

3壘打

原來2壘

係柿木球質輕定擊球手咁岩打正

唔係話佢流
好想讚捕手而已

換橫川啦

再嚟多個小知識，

之前講過嘉義農林係對上一隊打入甲子園決賽嘅農業學校

佢哋輸咗畀中京商

大家知唔知中京商嗰陣時嘅主戰投手係邊個？

佢都係姓吉田
吉田正男

太多巧合啦

睇返八強幾間學校既投手
大桐呢個睇落真係最無星味 無王牌味

成7百萬港紙

3表柿木就投左61球

咁桐蔭個捕手個下處理得又真係唔錯既

我哋香港啲區議會整個爛鬼噴泉都幾千萬啦

佢上場繼投登板個陣都係咁

有三個投手分擔又唔驚球數太多既

大阪桐蔭個吹奏樂部 原來喺度奏緊夏疾風

仲諗住話柿木搏到四壞就好
轉頭就三振

西美有無機會贏到大魔王呢

唔知會唔會燈
但暫時睇山口直球對桐蔭完全無威脅
咁樣好難頂落去

唯有靠最強武器 - 運氣

對浦和嘅渡辺輕鬆全壘打，大桐今日打線又好似啞啞地

但柿木今日狀態都唔好得去邊

桐蔭要春連霸幾多次先可以再次春夏連霸

今年佢哋好奇怪

一係就完全啞火， 一係就對面畀咗少少機會就爆發

Ace 隨時 ready 怕咩

啲二年級應該唔夠履正社打

佢地係一場啞火，一場火力全開咁玩

但根尾都唔穩陣得去邊

四表87

其實履正社都幾慘， 大阪分兩個區都要同大阪桐蔭同一區

可惜, 咁都得唔到分

唔好爭喇，金足農優勝啦

講真済美條打線其實唔差

漫畫情節

（其實西美都係）

無得咁講
愛知都年年激戰區
今次區都無得分

4回就投左100球咁濟

E，大魔王要來了

平分機會黎啦

西美要失分了

求下你地唔好燈

要失分了

你名字叫美麗

同分啦

追返

其實西美打擊都幾強

桐蔭個首發投手好穩

反超

逆轉

咁樣失多分

捕手發夢

跌波

西美不行了

有最強山王 feel

西美條女

屌,畫面停左迫我f5入返黎1-0變左1-2

咁多機會都把握唔到 比人反Cup
可以直接收皮了

濟美啦啦隊

柿木d打擊真係

唔反了唔反了

成日都係咁，f5唔係問題，逼我聽浦島太郎唱歌先係問題

apps 順過電腦

柿木d控球

頭先嗰場出左去用數據冇事
翻到歸用wifi反而會疾

但電話個mon太細

又追和

追平啦

其實電話仲清

場波係咪要鬥E？

掟去邊

玩完未

hit and run?

2:2

西美呢個名真係唔係亂叫

你幾何見大阪桐蔭咁樣error

bizreach

今場應該係大手交易

今年春甲決賽

今次到我浦島太郎

職業嗰班都唔一定傳得準啦

西美D運氣真係勁

大桐夏甲決賽資格都唔知有冇

睇到識唱

今場發生咩事

強棒又到

山口真心值得尊敬

我而家基本上每一局都要f5一次

係時候製造HR

三振藤原

大阪啦啦隊都靚

滿壘

2死滿壘 輕鬆啦

是時候HR

等佢自爆啦

2:4

咁快手

GG

大阪真係跑得好快

捕手係未未定驚

投球form都走晒樣了
完了吧

仲有冇劇本睇

爆啦爆啦, molamola

molamola 人地瞓醒

應該玩完了

負碌棒球_ _ _ _

mola

心痛西美

會唔會食多分

金足農應該喊得慘個濟美

又滿，GG

但下一棒係杮木

反cup星稜劇本

比我感覺係咁 但今次湘北冇得打

嚟個三振好嗎

打線到柿木就斷

山口既球數就來追到柿木

點解快得咁緊要架

桐蔭5局下應該完啦

星稜果場劇本真係呢
唔係會仲有呀

首先你要有一個一局跌八分比你嘅投手

濟美咁爆法，真係

西美已買返愛媛車飛

柿木派大膠

肥佬監督個樣咁恐怖

柿木投埋呢一局， 西條監督就會叫根尾上嚟閂門

今場分差無咁大，4分就夠

叫橫川都得, 大把選擇, 最驚佢唔換

柿木呢局回穩，可能會玩埋第七局

呢場塊地淋得太多水?
個個都接唔到ge

小心燈到大阪桐蔭

我成日都會幻想代打係咩感受？

等咗三年高中終於可以出場

已經開始派緊膠

挨過左

又浦島

山口加油

唔好再燈

佢係桐蔭隱藏fans來
佢由第一場燈到而家

終於到劇本嘅第八局啦

桐蔭終於百屌成材

中心打線開波

呢頭講完就死球, 仲唔係劇本

即刻死球放左先頭打者上壘

究竟幸運之神會唔會守護濟美呢

差3分 8局先攻
用出局數換推壘
抵唔抵啊

但不過桐蔭到而家都唔換人

GG啦

仲有冇好戲呢

西美收工了

留投手聽日先用

贏硬啦
西美收皮了

終於可以連霸

粗重野留返俾金足農啦
西美可以返屋企睇電視

九回表HR予定

明天超人吉田對大魔王

超人吉田第五回手斷
大魔王大炒40:0

今日山口辛苦哂
班內野守備好多甩漏

柿木短打成功 唯一用處

molamola

聽日大家揀Kano定皇者桐蔭?

支持秋田金農

桐蔭

上次個啦啦隊妹妹

超人吉田倒下啦

柿木投左140球都仲有146KM

濟美啲運氣終於用完

紅衫應援

柿木熱投150球燃燒手臂

大桐：撚下狗先

濟美反cup贏大阪桐蔭我裸跑

逆轉滿壘HR預備

完

燈到入決賽

春夏連霸只差最後一步

履正社可唔可以同金足農一齊合一隊all star

差一好球，大阪桐蔭就輸喺大阪大會

石川個樣幾時都咁慘

話就話支持金農, 但大魔王大桐真係好強

今次真係巨人對歌利亞

入到四強賺咗啦 智辯和歌山

佐賀北對廣陵

咁應該得吉田入到 金農全部都係秋田人, 有幾個仲係高中先打棒球
呢隊波入到決賽真係不得了啦

啲沙係自己紀念？

聽日決賽應該叫大阪桐蔭對吉田輝星

嗰年廣陵野村祐輔加小林誠司黃金機會
夏甲魔咒

返學校倒球場

yes，拎返屋企做紀念

呢堆沙含金量好高，起碼值一億YEN

見唔到済美啦啦隊啦

花咲得榮
近江
仙台育英
慶應義塾

以上嘅啦啦隊我哋都見唔到了

仲包含住大家嘅夢想

履正社監督岡田龍生 應該係全場最黑面

野村祐輔加小林誠司 佐賀北果年D選手好似無人入職棒

（新手）其實兩張gif咩事？

一壘漏踏壘包
出局變 safe
之後仙台逆轉

明白

我記得上年好似都係係lihkg一路睇個po 一路睇live

日本高校棒球會唔會好似足球咁講明踢緊球會青訓既唔可以踢全國高校, 踢完指名就得

日本職棒有無梯隊?

選秀入二三軍練, 選唔入嘅去大學社會人獨立聯盟打有機會入番職棒

日本棒球無球會青訓呢樣嘢，高中生基本上只會留返係自己間學校練波

日本職棒唔多聽過有青訓呢樣, 球隊選新秀係經過プロ野球ドラフト会議輪流指名選出
而プロ野球ドラフト会議既名單包括高中生, 大學生同社會人/地方球隊咁
被選中就可以簽約成為育成球手, 無被選中就升大學或者入社會人/地方球隊, 過幾年再參加選秀

係wo有冇人睇棒球漫畫
近來發覺本正野

講日本職業棒球生態唔錯

其實呢套依家出到第二部 冇人漢化

原來我都outdated 已經第三部打緊MLB

我最近見到更新左，應該有人接左手

追緊鑽石皇牌咋

要睇英文版

有人翻譯英文版咩？
我直接睇日文算

中字好似俾網路霸權買左
無人敢做中字

thx 明白

其實無人買都係一樣無人做
套野未比人買之前已經比人棄左幾次，而家比人買左可以名正言順唔再做落去

點解? 唔好睇?

套野我覺得好好睇，但棒球漫畫係中国始終都係唔多人睇，同需要有一定棒球既認識，所以無咩漢化組想接
其實有好多好既棒球漫畫都係因為咁既原因無人去做漢化

一千八百萬年薪，加左人工未？

其實以我所知鑽石王牌翻譯文字就一直有人做，但就係無人敢去做嵌字

想問巴打有冇咩棒球漫畫推介

淨係睇過One Outs同ROOKIES

巴打可唔可以俾日文版條link黎?

鑽石王牌
Cross Game (Must 動畫)

中字既話就已經加到二千六百萬年薪
日字既話就唔清楚，聽聞加到1.5億

係我心目中 H2 永遠係 No.1

one outs算唔算棒球漫畫

成班人都出術

上網買 唔想比錢可以去百度貼吧搵

我覺得one outs係我心目中既運動/鬥智漫第一

真係太精彩

四葉遊戲

或者睇英文 都跟得好貼
差唔多隔日就update

可能睇開棒球
太唔 make sense 基本上我係接受唔到

個人而言

H2 > Touch > Cross Game

Cross Game 樹多村太過無對手

擺到明唔係棒球漫畫啦
我就係鐘意佢咁平平淡淡講故仔

如果真係好想睇中字既話自己開個qq acount再vpn去中国買最新中字
但強烈建議唔好咁做，我寧願買日文電子版再睇純文字翻譯

安達充有邊本唔平淡

利申：安達充粉

最後一局

H2真係no. 1
雅玲阿媽死果時真係喊出嚟

大桐贏埋金足農就真係好漫畫feel
縣大賽差一出局就
好似touch咁
最勁既對手係縣大賽遇到

H2 我真心麻麻地
其他我都好鐘意 四葉>Touch>Katsu=Rough>其他

Youtube好多秋田慶祝片

希望唔好比大桐老強

聽日幾點可以睇桐蔭登基

cross game 點解must 動畫? 好睇過漫好多?

cross game 只係tvb 都無意中睇過1 2 集, 係唔係有集講除夕夜晚去神社祈願?

聽日一點開波
贏輸吉田個名都會全日本都識

都好難
對於桐蔭想打職業嗰班,聽日就係向一眾球探表現自己的最後機會

小泉航平高校no.1 捕手係邊到講的 公認?

個d 中學no.1 乜乜又係個時公認?

去bilibili (雖然中國野) 睇tvb粵配
可以話係動漫粵配神作
節奏有d慢 但每個角色好立體
第一集同第三十集就會喊

公唔公認唔敢講
正如我話吉田今年選秀 No.1 投手
你都可以話係根尾
我只可以話有啲選秀新聞網咁講

例子

其實兩面都好高質 不過TVB配音版+BGM又真係幾正
特別係若葉死播絢香
不過自己係漫畫黨 睇左十幾次

之前有新聞訪問返84年金足農個投手

四葉遊戲 (粵配)

【速報】金足農業VS大阪桐蔭を表した画像が見つかる

根尾控球冇咁好喎

好仆街

桐蔭仲有啲大物一年生今年連夏甲陣容都入唔到
仲三河優太
日本 U15 投手
中學最後一年春夏全國大會同巨人盃準優勝

佢應該係比喻來既姐，如果你講今年選手入面既投手來計根尾點都唔會係最好果幾個
佢雖然有球速，但欠缺控球力同變化球都係差d

雖然係仆街但又好貼切

講開tvb d 外購動畫

離一離題 唔好意思, 有無巴打有少少印象05 06 年咁上下, 有套動畫, 小品受愛情野, 擺係星期日朝頭早播
大結局個集片尾係影住真既破冰船

無論如何聽日都係歷史性既一日
一係就史上第一間二道春夏連霸

一係就第一間秋田代表拎冠軍

剛剛好係第100回, 仲要平成最後一年

好有意思

我覺得都係桐蔭創歷史,但係金足農贏盡掌聲

始終桐蔭有相當一部分部員係有志打職業,聽日十二隊球探(可能仲有d MLB黎襯熱鬧)應該都會去哂睇,點都會大炒金足農農一場黎表現自己

桐蔭贏啦

吉田鎮壓

漫畫入面金足農應該會領先大半場下反敗

就算幾灰都會心入面想金足農業創下到奇蹟

漫畫入面應該係桐蔭領先，之後金足農成功反擊，最後先再反敗

聽日幾點 真係夾定時間睇

1點

角館有冇機會贏
吉田輝星今日投左134球
仲有冇貨賣呀聽日

松坂大輔二世

你擔心佢傷好過擔心佢會累
基本上8強開始已經有人問佢仲有無力，點知佢就越投越有貨

東北全部人既希望係晒吉田到

平時金足農打氣區前排果個細路係咪吉田個細佬黎？

睇訪問吉田老豆都係坐中間位咋喎

好似唔係

係高橋個細佬

比佢呃左tim 但真係有d 似

其實我都唔肯定

佢老豆我又無留意睇到 反而睇熱鬥甲子園見過佢呀爺

條片話佢老豆以前都係金足農投手 但2年都係地區賽出局

原來金足農成隊都係秋田人
係咪因為公立學校關係
所以入得去讀都係當地人
唔似私立會搵有實力選手入讀

係喎 岩岩上bilibili 搵到了 佢老豆叫正樹

張圖係咪選手出身地

加上農業學校通常都係當地人讀

係，金農都係當地人，其他呢啲名門學校都係四圍搵出色選手，人稱野球留學

真係好好笑
利申:聽日我想聽e首校歌呀

聽日都要聽金農嘅全力校歌

睇波專機

金足豐真係好痴線
國家動員力強到咁
會不會做埋吉田世代了

秋田金足農必勝

日本瘋狂討論金足農校規
偷蘋果要停學 偷梨要退學 唔可以欺負豬

1300先有波睇

唔知今日決賽, 門票有幾早會賣哂

超人吉田今日就會倒下
比人大炒40:0

好似地區決賽出局
而家阿仔幫老豆實現夢想

今場真係桐蔭想打職業嗰班係球探面前表演

個訪問嗰陣仲係第二回對大垣日大 依家已經打到最後一戰

初中144km黎到都要做紀錄員

應該傷左先做紀錄員

桐蔭今年有參加選秀既人
但最驚佢地為左表現自己搞到變左係場入面派膠

點解咁快知選秀

雜草軍團打進甲子園 浪漫故事再次激動人心

係咪有一半人上高中先開始正式練棒球

甲子園満員通知啦
仲有兩個鍾開波

今朝搭JAL嗰班加班機的鄉親趕唔趕到入場?

應該有預留應援席畀佢地吧, 唔係就真係企門口

上面有張圖講左有近一半係初中打軟式棒球

無記錯一三壘側既學校應援席係優先提供比學校相關人員，有凈先再比現場觀眾，所以家人校友團應該入到場

日本時間11點半已經全數完售
係咪真係開場之後會放番啲應援席出嚟？

去日本網睇關於選秀既新聞，基本上呢張圖就列出左桐蔭今年有志參加選秀既人

日本yahoo已經睇到晒有咩選手參加選秀

中川同山田兩個傳緊會上大學

呢個真係唔知幾時會放d位出來，但基本上有空位既話一定會放出來比人買

其實要睇多幾個
因為實際上佢地係唔需要交志願書
所以個個網都可能會有小小差別

你可以參考埋呢個

原來野尻想向返野手發展

大家預備好未？

大桐

桐蔭今日係柿木先發

今日係桐蔭捕手小泉航平既生日

祝桐蔭成功登基

支持超人吉田打敗大魔王，上演甲子園奇蹟

金足農 想睇熱血打爆傳統強校

又到左考驗連燈力嘅時候

桐蔭必勝

金足農有D似王牌投手果間學校，基本上都係打過軟式棒球既人。

留名睇履正社監督再次出場

手提電腦駁線落電視度睇

吉田加油
金足農必勝

ready

考下大桐識唔識剪雜草

對手唔係大桐既話我都會撐金足農
可惜對手係大桐

場已入 全場坐爆 同埋真係好曬

入到場

現實版major 聖秀vs海堂

大桐後攻 巧緊張

好想桐蔭連霸 但見到個球員表覺得金足農好慘 佢贏都幾好

柿木先發 仲緊張

次次都後攻打少局

我單推

支持爆冷

有時候係剪唔到嘅

幾點排

吉田！！！！！

識貨 冇後悔睇呢幾場

為了前往阪神甲子園球場為金足農加油，21日一早有82位秋田縣民搭乘日本航空臨時航班，要趕在比賽開始前抵達大阪伊丹機場。

金足農原本21日要舉行開學典禮，也因冠軍賽延後到23日；而由於金足農超乎預期打進冠軍賽，衍生出加油學生在當地多留幾天等費用超出預算，金足農野球部校友發起募款，獲得很大迴響。

點解畀柿木先發 要先發噙日CHUR到佢咁盡

絕對支持金足農！！！！

履正社同仇敵愾

上啊桐蔭

三振左吉田超人
三上三下

返工都要偷睇

燃燒手臂加油

個捕手可唔可以爭氣少少？

金農打擊本身都唔係好強, 都係要睇吉田壓唔壓制到大桐, 不過一黎就買壞

一黎就大危機

頂住呀吉田

疾

四壞

球威冇咗

桐蔭快到

世界可唔可以有奇蹟

唔多掂喎

1,3壘 0 out...

恭喜桐蔭連霸

屌打

吉田冷靜D 咁快就1,3壘0死

we will rock u 好正

三振出局

第一局就咁緊張

靚指叉

大鑊！係藤原恭大

怪物出現

好勁呀吉田

丁出血

笑了

加油 三振藤原恭大

三振！！

三振！

吉田超人

藤原恭大揮棒果下力量睇到我
好在都K到

簡直係千川對明和一

另一隻怪物

三振埋la唔該

一陣間桐蔭個辦學團體(大阪產業大學)俾人爆醜聞(例如利用學校法人身份黎逃暪稅)就好笑

黎多球

跟住一齊shout！

吉田！

咁都冇好球

似明清對須見工多啲
千川啲人本身都係怪獸

吉田笑容幾好

滿壘2out

即4壞 唔好燈

屌

滿壘, 第一局就自製高潮, 先失一分

捕手想點樣

英雄係要陷入苦戰先

連燈力量不斷湧入支持吉田

繼續上啊

都係大炒feel

30球了

濃味

松坂大輔投咗二百幾個都係咁啦

玩完

仆街

gg

哥哥幾時可以逆轉全壘打？

冇啦

GG 春夏連霸

睇下炒幾多

3:0

大桐大桐 連燈d 野要調轉先得

第一局就玩呢D

入唔到好球

第一局喳，未輸架

啱啊 大桐大桐

金足農mola mola

大魔王真係好痴線

要返去耕田了

日本文理對中京大中京

東邦對八戶學院光星

是時候燈桐了

金足係咪GG得

捕手係咪手仔軟

吉田bb

已經慶緊祝

尋晚打得飛機太多

吉田第一局失3分
仲投咗40球咁滯

佢個隊橫濱私校啲隊友點都勁啲

大魔王的球員,
眼神同氣勢都好好,

係心理戰呀

柿木可能去到後面都體力不繼

劇本幾時到

話咗
超人吉田手斷
40:0硬

我ff緊

橫濱點可以同金足農比

好球帶窄, 壞球偏多, 直球太正就畀人大棍

金足個投手幾型

點止40-0

巴打靠你燈啦

打擊戰 桐蔭先制3分冇有怕

哥哥係時候做嘢

連登係咪全力支持金足

頭先幾球內角球都無好球

係，起碼2球

裁判個好球帶窄過西咁

頂住啊

留名睇藤原雷射臂

金足贏我今年買機票去金足門口除衫自貼

你啱，大桐！

主審個好球帶真係睇唔透

有冇樣先

DIU...咩事....

做乜鳩

做咩跑。。。

咁靚都冇計啦， 金足農要贏

sucide squeeze failed

點會咁冒險進壘呀
四強已經衰過一次仲黎
屌

柿木係咪想爆煲丫

lag

屌 咁樣一分都搶唔到

自殺

MOLAMOLA

輸4棒，做乜9呀完全唔專注

咁既機會都把握唔到

想燈大桐真係發夢

我怕大阪桐蔭第五局開始派根尾上嚟閂門

太急進

hbd?

生日歌

超人吉田呢局輸多五分

個監督唔掂 積極揮棒好過

major

個捕手今日生日

40-0 在望

監督真係流流地, 戰術都畀人睇通哂啦

佢地今季咁多搶分squeeze 實比人地重點注意

三上三下

要燈一燈大魔王

squeeze 失敗呀

秋田妹

係，金足農呢個女同學幾靚，已經影左幾次

佢又冇人哋愛工大名電咁專小球喎

好心佢就練多啲Double Steal

不了

比少少假希望
好快超人吉田就會自爆

大桐個拉拉隊正D

桐蔭打線去到八九棒就係搞笑用

大魔王成日誘惑我哋

電話睇矇查查
丁格仔咩

秋田妹夠純樸 做出身秋田嘅idol個個都咁正

柿木d 打擊
成個夏甲都好似仲係0打率

大阪坦克將於甲子園輾爆金足農民

電腦都係，you are not alone

佢去PL六隊就啱,有DH淨係投球就得

我都係開兩邊

手提駁電視都咁 只係畫面大啲

仲諗住觸擊？

好球帶真係窄, 咁樣又四壞, 今日用球數應該都偏多

有冇必要咁急送疊呢真係

我都廢事full screen，睇下分牌同打順仲好

未衰夠

點睇直播？

來個長打啦

柿木你個敗家仔

1分

p請睇第一頁

上！！！！

拎翻分

好波

先追一分 唔急架

拎到一分

高飛犧牲打 終於有D變化

黑衫係咪老師嚟

呢啲場合出局數大過堆壘下話
打進取啲啦
下下犧牲觸撃

首歌好撚型

我老婆

犠飛 +1

沉日一早咁打 大炒日大三啦

大桐大桐gogogo
燈下先

金足農有個輟學嘅佐佐木希

Down咗睇唔明日文係個app入面點禁？？

三四五棒做野啦

無人出局用觸擊推一個去二壘做法無錯既
問題係到一二人出局點處理姐

2次滿壘咁玩唔洗睇得咁肉緊

生駒里奈

係唔係咪老師都好，照deal啦

唔輟依家可能耕緊田

唔洗down app 第一條link咪得

中心棒次真係好撚勁

鈴木絢音

一壘有人又到怪物

萬年一遇的農業妹

想問下點解頭先打左個波2次都無壞無好？

今屆最強中心打次

屌成日lag

好用力

計左兩好球

[夏季甲子園決賽] 第100回全國高校野球選手權紀念大會(5)

開咗新post 以防萬一

學下藤原咁積極揮棒

中間穿越安打

唔係手仔軟就雀仔軟

呢球folk 高左啲

Cleanup真係好恐怖

頭先條女

無失分過強棒

守到, 不過用球數60啦

好呀

桐蔭條打線真係
不過剛剛3 out

嘩呢局好險
好彩又高飛又少球數唔燒手臂
否則好難捱

燃燒手臂

大家幻想係板東英二， 松本大輔喺度投緊球

就唔會覺得過份

實力差係咪神龍寺對泥門？

打川

係咪又要觸擊啦

今日180在望喇

觸擊幾靚

或者係泥門對帝黑

點解佢地D觸擊會打去一壘果邊唔係三壘？
我之前打波教練教打去三壘

見到實力同戰術佈處嘅差距

其實教練可唔可以唔好次次玩觸擊 定真係能力太差無方法進壘, 出局數好珍貴架

柿木今日都唔係好穩, 好球帶又窄
成日好早就出棒同送疊...

佢都攰喇

堂堂名門大阪桐蔭啊
金足農長打贏到入決就唔係雜草啦

sac bunt 同 safe bunt 嘅分別

穩打穩紮對大桐唔夠架
進取啲 積極揮棒啦

大大力咪落去啦

今日好球帶窄加上柿木都唔係好穩, 搏一搏唔好咩

4局上咁就完左
金足農

賽馬音樂

其實真係好屈機

因為佢唔係比自己進壘係想1壘跑者推進

咁都甩手

咁樣比佢上一壘

派膠

真係屌左出聲

有人上到壘 穩陣咁推跑者上二壘係明智既選擇
由其對手係大魔王 邊有咁易拎到安打

攪邊科

攰定心理質素問題

呢局比人撚狗啦

瞓醒未

下下一壘就短擊唔掂架，下局要放膽打

決賽呀 佢哋應該係第一次咁大壓力

吉田大輝:哥哥啊唔好諗住下下打全壘打啦....

吉田笑唔出了

桐蔭肥佬幾可愛

危機又黎

頂住呀

一早話咗40:0

攰死吉田啦

柿木唯一作用

吉田輝星唔係又爆下

零岀局一二壘有人

唯一作用無埋

柿木

柿木連觸擊都咁屎

連觸擊都可以渣到咁

80球了..

Go Pacific League la diu

哎。。。